Q1) this is question1? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
B) This is option B.
C) This is option C.
C
Q2) this is question2? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q3) this is question3? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q4) this is question4? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q5) this is question5? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q6) this is question6? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q7) this is question7? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q8) this is question8? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q9) this is question9? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q10) this is question10? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q11) this is question11? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q12) this is question12? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q13) this is question13? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q14) this is question14? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q15) this is question15? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q16) this is question16? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q17) this is question17? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q18) this is question18? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q19) this is question19? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q20) this is question20? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q21) this is question21? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q22) this is question22? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q23) this is question23? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q24) this is question24? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q25) this is question25? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q26) this is question26? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q27) this is question27? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q28) this is question28? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q29) this is question29? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q30) this is question30? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q31) this is question31? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q32) this is question32? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q33) this is question33? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q34) this is question34? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q35) this is question35? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q36) this is question36? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q37) this is question37? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q38) this is question38? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q39) this is question39? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q40) this is question40? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q41) this is question41? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q42) this is question42? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q43) this is question43? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q44) this is question44? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q45) this is question45? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q46) this is question46? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q47) this is question47? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q48) this is question48? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q49) this is question49? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q50) this is question50? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q51) this is question51? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q52) this is question52? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q53) this is question53? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q54) this is question54? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q55) this is question55? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q56) this is question56? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q57) this is question57? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q58) this is question58? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q59) this is question59? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q60) this is question60? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q61) this is question61? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q62) this is question62? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q63) this is question63? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q64) this is question64? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q65) this is question65? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q66) this is question66? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q67) this is question67? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q68) this is question68? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q69) this is question69? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q70) this is question70? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q71) this is question71? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q72) this is question72? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q73) this is question73? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q74) this is question74? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q75) this is question75? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q76) this is question76? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q77) this is question77? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q78) this is question78? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q79) this is question79? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q80) this is question80? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q81) this is question81? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q82) this is question82? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q83) this is question83? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q84) this is question84? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q85) this is question85? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q86) this is question86? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q87) this is question87? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q88) this is question88? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q89) this is question89? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q90) this is question90? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q91) this is question91? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q92) this is question92? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q93) this is question93? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q94) this is question94? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q95) this is question95? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q96) this is question96? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q97) this is question97? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
Q98) this is question98? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
A) This is option A.
B) This is option B.
B
Q99) this is question99? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
D) This is option D.
A) This is option A.
A
Q100) this is question100? 
A) This is option A.
B) This is option B.
C) This is option C.
D) This is option D.
Press f for fifty-fifty
C) This is option C.
D) This is option D.
D
